劉小麗一比人DQ，泛民就即刻搞遊行

但起人工島佢就冷處理
講到尾都係錢

為咗九萬六 可以去到幾盡？